如果今晚有人被捕，就浪費晒民陣同和理非手足既心血

岩岩灣仔食完飯
目測仲有大量人往金鐘方向行緊
其實現場係咪冇人上連登tg架
一早講左金鐘有重兵仲送頭
求下大家生性啦

求下你地望一眼連登啦
唔係散水黨呀
今日真係行完就返屋企

返屋企！返屋企！

今日辛苦哂,
一齊走

番屋企番屋企番屋企
記得沖個熱水沖呀～～

返屋企洗腳啦！

你肯走同叫人走，今日就贏

請通知前線

唔好比藉口政府，佢地話和平先有計傾嘛

我地就睇下佢地比啲咩垃圾出黎或仲唔回應咪先至再升級囉

所以今日返屋企休息啦

雖然係麻煩，但好有用
和理非 > set deadline > 政府回應d垃圾 > 升級

另外晏就影到現場有鬼係狗車

返屋企沖涼啦手足

佢地唔肯走嗰啲個腦只有不扯不散

唔識Be water嘅真義！